作為一個新仔真係覺得返工好易比人鬧

雖然只係返part time不過d上司好似都要求我地做野好快就要上手咁，其實我地都未夠3年工作經驗，如果可以比多d時間我地適應就好，一黎就比人鬧感覺好差好難過

係咪你樣衰咋😂

你做啲咩咁複雜, 要用3年去適應？

I mean需要幾年時間去適應返工呢樣野

講真 比着你係老細
你都想比錢請人返黎做野 唔係比錢請你返黎適應完一輪「返工嘅模式」先開始適應「工作內容」
人地同你三唔識七 同你好熟同你有親要包容你嘅適應期咩on99
大家一場同事 你返工時佢又返工
佢返工都唔想係到執啲垃圾港孩嘅adaption issues下嘅蘇州屎啦
唔慣返工咪唔好返囉 唔好搞到人對住你啦

係呀 返工好辛苦好攰 唔想咁辛苦咪努力啲讀書做老細 唔好做死一世打工仔囉

人蠢唔關工作經驗事

grad job對客
完全唔係自己讀個瓣
係agent塞俾我做
個半年真係好黑暗
兩個禮拜training
就推你出去送死
你估到啦
客又屌到仆街
上司又屌到仆街
同級都屌到仆街
爭在未俾清潔阿姐屌
但見到d女幫我頂
飯都唔食
就覺得呢d工好on9
社會既錯
已經唔係做唔做錯野問題
份工既存在
本身就係錯

有啲同事仆街起上黎
會覺得你呼吸都係錯

洗撚同佢客氣？又唔係等佢份工開飯

阿老細 如果你想請個人係做得野
你出番d合理價錢囉
你又想貪平請冇經驗
根本明知晒時間心機要train
又有咩好屌人 完全唔撚明wo

自己廢就怪返份工價錢唔合理
無人迫你去做 唔合理既話大可以去揾份合理既價錢黎做 唔好諗到自己好值錢先得
人地屌得你已經代表你唔值依個價

做老細就唔撚應該係努力讀書啦

留意返 樓豬係唔慣返工呢樣野 唔係返工要做咩野
唔慣返工唔係老細比多啲錢比多啲時間就搞得掂嘅野

返咩工先？

咁你返去繼續讀書啦

番去飲奶啦屌

好中

我係垃圾

Real
有無tg